太子站有手足比人查身份證

有冇人知咩事

你唔去幫手仲起到影相？係唔係人？

幫碌鳩呀 行埋去打柒個三隻狗？

隻狗狗都要mask?

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號